入嚟分享下n部想買/買左嘅車

我先
ER34 堅R太遠大了，想有一部原裝味重嘅gtt
GT/AE86 純粹有個情意結，因為父親都揸GT86（雖然佢揸自動波 ）

男人要棍波是基本吧
奈何未儲到錢，又覺得買左車之後一闊三大儲錢做其他嘢又會難啲，大家買車後嘅生活又如何 ？

Audi A7 2019

911r

Jimny

揸緊 gti mk7

想揸Porsche cayman/boxster/ jaguar f type/XK

上面4架現實少少，努力d可以買到既車

買左

想買

想買M2

Lady我都已經覺得好大食

我都有諗過cayman/boxster，但歐洲車係咪都多嘢整

991.2 GT3 Touring反擊

睇你邊度揸車掛..我美撚黎

揸到呢d 車maintenance 點都會咁上下架喇...
我都諗過86gt/ miata

但同gti比又好似冇upgrade/ 甚至downgrade左

揸過corolla, civic, ia, mini, gti 揸完歐洲車係返唔到轉頭

我都聽講過番唔到轉頭呢個講法，ching可唔可以講下有咩分別

我揸gti, 我老婆揸ia, 我地耐唔耐都換車揸，每次都好唔慣
一般黎講個steering wheel好鬆好淋，brake同油門反應慢
過灣太快又會唔穩，會feel到個grip會有唔同（要一轉換先feel到，可能揸耐少少會慣）
度門都重d唔似輕飄飄啦，感覺又安全d,back up cam又清楚d

不過如果我冇買呢架gti我會買新果架 corolla hatchback
其實我16年買果時已經諗緊civic hatchback定gti...最後想試歐洲車 認真冇簡錯

當然gti同ia比差得比較遠....如果同86, wrx 比呢d應該冇太多分別掛，但我未揸過所以唔清楚

題外話，如果model3 內籠唔係咁on9其實唔錯
試揸過fd果架一俾”油”就去

我諗你形容果d都係性能車同買餸車既分別

XC40 / Model 3

2013gs350 /ls430

無錯

86剩係testdrive過所以唔可太feel到
Hyundai 都試唔少
美國成日有offer 俾40蚊amazon giftcard你叫你去試車

Gtr32 好靚

M2 competition

A250 不過唔係edition 1

GT86

A35

Audi A7

G63

1965/67/70 ford mustang

HP4 race

ducati v4

c63s coupe

好classic，浸味湧出嚟

EF9 EG9 EK4 EK9 EP3 FD2 FK2 FK8
(成個Collection就係唔撚要FN2)
EF8 EG2
DC2 DC5
AP1 AP2 JW5
BA1 BB4 BB6
NA1 NA2
MC21 MC22 MSX

S13 S15

AE86

不過如果只可以要一架，EK9足矣。
目前淨係擁有過NSR150 本田，一生懸命

Sorry 漏咗AE111

揸緊fd2
上一架係dc2

屌，咪撚癮鳩me啦
Year2未返工乜撚46都買唔到 得個睇字

都係返pt儲錢買再換車
不過我唔係喺香港

夢想車房：NSXR, S2000, CBR 600rr

理想：911 GT3 RS
現實 m240i

想買rs6，gt2 rs, gtr35

dc2 我都好喜歡
依家咩價位

巴打M240咩價位
有無同M2比較過？
有諗過買唔起M2 退而求其次M240 / M235 都照殺

Alfa romeo 4c

我返嚟嗰陣都差唔多要四千加幣 大概二萬幾三萬港幣
我放出去嗰陣先得兩千加幣

M2, M3(e46)
C63(Na), G63
GTR R34, R35 ,350z, 370z
Supra, Gt86(rocket bunny widebody )
Rx7 (Fd3s)
Impreza 22b Sti , Wrx Sti 11gen

M2淨係坐過，至少m240i條避震平時開唔會櫈到你仆街先。我諗唔落track係操控上唔會feel到有咩大分別。
M240i 性價比真心唔錯

平到喊，正啊

點解可以咁平

想買rs3, 現實淨係可以買a3

同樓主差唔多
想搵架r34gtt 棍, 但無奈太少盤買唔到
買唔到就想買架跳燈車
自私車2 座不了
有時出入唔方便
所以mr2 mx5 果d 唔考慮
ae86 有諗過，但FR 後面有條軸頂返上後座
後座已經窄仲要窄上加窄不了
最終買咗ae92 開心揸中

加拿大可渣右軚?

揸過掃把10代同rx7之後
我先覺得lady真係唔大食

巴打你係加拿大邊個城市？
Toronto?

RS4 Avant

兩部dream cars :
MAYBACH S650 我自己嘆下
Porsche 911 Turbo S cabriolet 本身鍾意開蓬車 又係911

不過兩部都好貴

我算好好彩 搵到架乾淨低里數仲要平平地

可以 但我嗰架係左軚嚟
右軚嘅話唔會四千蚊買到

想買Focus RS
最後買咗Fiesta ST

dc 2 香港買閒閒地都10萬 樓上外國巴打 2萬幾3萬

e46 m3
porshe 911 carrera
jaguar i-pace

想買既 一個牌子一架都唔夠講

英國一架MR-S ZZW30
賣緊一萬港紙左右
仲有好多意想不到好玩的型號仼揀
Easter Egg: Avensis Verso

但喺香港…
有奶就是娘
有棍可以炒

好想買defender, 但係無棍波牌
諗緊考番個棍買defender定直接買架range rover evoque

Defender冇新車，二手又有死期，睇其他車啦

棍波Civic FA1

X2

澳洲D GT86 2萬蚊澳紙松D
超抵玩！

但我都仲喺未有錢買

會比老母屌
唔理lul

我有4個fd都揸86
有一個諗緊買brz

audi a5 sportback

揸緊Supra A80

想買埋架LC500

JZX100/MARK II
S204
991型 GT3 RS
aristo
altoworks
初代Mazda 6 wagon
LS400
大皇冠

利申：冇車

我都好想買返部D110 可惜有錢有2號牌都冇盤放，要買冇死期已經要買返13年車啦

冇死期遲早都係要劏
係睇下邊個快d 死

10代civic type r

tesla model s

死期我又無乜所謂，有幾何架車會揸多過十五年

渣緊寶馬323,直6NA, 後勁凌厲, 靚聲
想買M4/C63S

CLA 45
M3
G63

91 nsx